(預告) 1月6日前一星期, 美帝的中國武漢肺炎確診人數...

將會無撚端端, 唔知點解, 大幅上升

華盛頓宣布封城

黑人部隊己經就位

行動代號 clusterfuck

民主黨強烈譴責前美國總統Donald J. Trump無視疫情舉行群衆集會

美國總統Joe Biden 呼籲特朗普承認落敗

Donald J. Trump: rigged election ! ! !

Twitter: This claim about election fraud is disputed

Facebook: 選票人員計算、處理和回報票數時，將嚴格遵守相關規範。

BLM!

LBJ: Black lives matter!
Yellow lives, who cares!?